<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Overwatch Temporada 16</title>
    <link>https://overwatch.blizzard.com/es-es/</link>
    <description>En la nueva temporada del videojugo Overwatch se han añadido una serie de actualizaciones. Entre ellas el nuevo personaje, 
nuevo modo de juego competitivo llamado Estadio y el bloqueo de personaje en las partidas competitivas.</description>
    <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 12:12:22 GMT</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Apr 2025 08:21:57 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Absolute RSS Editor</generator>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <image>
      <title>Estadio</title>
      <link>https://i.ytimg.com/vi/OugMrXvdv6k/maxresdefault.jpg</link>
      <width>144</width>
      <height>400</height>
    </image>
    <item>
      <title>Pase de Batalla</title>
      <link>https://news.blizzard.com/es-mx/article/24178102/nuevo-modo-nueva-heroina-y-nuevas-reglas-en-la-temporada-16</link>
      <description>El pase de batalla prémium de la temporada 16 tiene muchas recompensas que te permitirán pelear con el corazón y demostrar tu estilo.</description>
      <guid isPermaLink="false">9BAFB4DC-9FE4-4CFA-9FB1-D1C8A1B7A14A</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 08:14:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aspecto Mítico</title>
      <link>https://es.egw.news/overwatch/news/27285/overwatch-2-season-16-unveils-mythic-skins-events--dA5bqnAPv</link>
      <description>Descubre el mundo de Dokiwatch, en el que las heroínas escogidas se convierten en las heroínas del corazón.</description>
      <guid isPermaLink="false">DE71BBCB-D1B1-4BED-A827-C5956D6FFCF1</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 08:07:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bloqueos Personajes</title>
      <link>https://overwatch.blizzard.com/es-es/news/24178102/nuevo-modo-nueva-heroína-y-nuevas-reglas-en-la-temporada-16/</link>
      <description>Ahora el modo competitivo tradicional de Overwatch, se ha implementado un sistema de bloqueos de héroes antes de cada partida. 
Cada equipo puede bloquear hasta dos héroes, con un máximo de dos por rol, mediante un sistema de votación ponderada. 
Esta mecánica busca diversificar las composiciones y añadir profundidad estratégica al juego.</description>
      <guid isPermaLink="false">5CF7E288-EEC4-40D3-85C4-F8AB16324AAC</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 08:03:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Estadio</title>
      <link>https://overwatch.blizzard.com/es-es/news/24178102/nuevo-modo-nueva-heroína-y-nuevas-reglas-en-la-temporada-16/</link>
      <description>El nuevo modo de juego: Estadio, introduce una experiencia táctica y dinámica que se aleja de los formatos tradicionales del juego. 
Enfrentando a dos equipos de cinco jugadores en un formato al mejor de siete rondas, Estadio incorpora mecánicas innovadoras como la Armería, 
donde los jugadores pueden gastar moneda obtenida durante las rondas para desbloquear modificadores y habilidades personalizables que transforman radicalmente a sus héroes. 
Además, por primera vez en la franquicia, se permite jugar en tercera persona, mejorando la conciencia táctica y ofreciendo una nueva perspectiva del combate. 
Este modo busca ofrecer una experiencia más estratégica y variada, con actualizaciones periódicas que incluirán nuevos héroes, mapas y ajustes de equilibrio para mantener la frescura y competitividad del juego</description>
      <guid isPermaLink="false">EC3B52EC-11ED-4C88-AC66-9E527C648C6F</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 08:01:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nuevo Personaje: Freja</title>
      <link>https://overwatch.blizzard.com/es-es/news/24178102/nuevo-modo-nueva-heroína-y-nuevas-reglas-en-la-temporada-16/</link>
      <description>Freja, es una exagente de búsqueda y rescate danesa convertida en cazarrecompensas. Su estilo de juego combina precisión y movilidad, 
utilizando una ballesta explosiva y habilidades como desplazamientos rápidos y ascensos aéreos. 
Su definitiva lanza una boleadora que atrapa a un enemigo y atrae a los cercanos, causando daño en área</description>
      <guid isPermaLink="false">75EDCC95-B644-4484-8577-7B09C26DDFF8</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 07:59:45 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>